瞓未

早抖

晚安喇

訓啦柒頭

訓唔著呀 好想快D搵到份FT呀 聽日開著D即PAY散工吊一吊命先

做乜咁等錢洗

哈

未 要通頂

-.-

因為先前返工冇儲開錢 後悔 E家冇野做 真係仙都唔仙就要返幾日哩D 即PAY工等有錢出去搵工同玩下

我都係 但唔想通了

所以留番聽日

你又去咗邊

?

原來係去玩

鞋仔～

呵呵好大風

gg

？

未4

無哂人

你唔洗番工番學？

木..

聽緊 你可以講

點解樓主可以晚晚都開POST唔使訓咁勁

木野港....

Sem break呀親

未

樓主唔係人

超越

因為呢排考試
然後之後決定消失

哦哦

哦哦 讀緊咩

...

你做乜9

撞牆

呵呵

姐係考完試就唔上

...?

超越超級撒亞人

幫我

會上但唔會講嘢...

平時日日六點先翻屋企 今晚冇岀街訓唔著

偽俊

Ok

狗

屌拿星mk到

WHy咁on9

我都係 懷疑識...

我係

你最9

唔識人咁kai

乜撚野

考試努力呀

過兩日考試但係溫唔入腦

我知了

懷疑鞋仔都23歲了

講中

咩科？

你好型

出貓

你邊有咁大

你知什麼

中

都差不多了

我都知

點撚樣

我同神廢都知

知什麼

咁就好了

加油路還有很長

珍

都岩既

Open book 唔洗出

啱咩

咁溫乜

書都好溫嘅

唔好上了 傷感情

點解傷感情 ？

問神廢

Ok
點解傷感情？

下...

大家都知 講到咁明做乜

有冇咁春呀咁都get唔到

下。。。 你講啦 我真心唔明

豆清去咗邊....

點解要定係考完先唔講野

又彈出彈入

其實無所謂
咁聽日

係咪唔想依賴呢到定點

我有聽whenever you are i always make you smile

就好想同固定人講嘢 但就
都係做自己嘢算

Whatever you are I never make you cry

On9wai

睇唔明

Liar都有

Remake the beginning

有料

We are cry out

Prince heartache

我正係聽兩首

唔鍾意太rock
所以都係whenever you are >>>liar
但liar都幾正

唔緊要啦咁

Prince 同heartache唔rock 好正

呢家聽！

好

你係咪想講哂時間

佢唱英文幾正

想同啲入開嚟嘅人講嘢～～～～唔好講啦

好正 對上2次香港站都有去 今次去唔到了

食唔島雞 你老木

仲有聽咩歌

咁瞓啦

撈

喂

呵呵 讀完偽誰來做咩好

讀完偽俊做咩好

噢 樓豬

其實唔上都好 以前舊登直頭住係5p台咁滯
呢加同期最熟個堆都冇乜幾個講野了 我都好少出聲 係見神廢同佢老婆開po 先入去up下

龜

比隊友tk-.-

要ook?

咁你入嚟講嘢都好榮幸了
Yes我要走了 針了

老你老木

你認真講緊？ 以為你9up

其他歌手

No針

廢狗

咁你老婆呢

long time no see again how are you

Tum返老婆未

9up 我hd

飛左

Yesyesyes exam la dllm

木老婆

噢橙到

jj jay 柏宇軒仔 日英大路都聽下既

佢唔認人

Tk完我又贏唔到 支那仔真係

沒老婆

玩電腦版吧啦

咪做返個行唔得咩

好鍾意amier i gave you everything you give me anything

Jj jay!!!! 我呢排聽緊愛情廢柴, a little bit, 輸咗你贏咗世界又點！

有病睇醫生啦大佬

你老婆認你咪得

快啦 人地約u

邊有人仲玩電腦

咁食肚

我木老婆

雞

做黑e

好出面了

真

秒哂你地

咩

唔知

holidaying dllm

高科技唔色用？

邊個

Dllm

Aimer我鐘意蝶x結個首
倒返轉 以前迷jay 呢排聽jj多 修練愛情 可惜沒如果 她說

講得好

dllm when finish exam

放假可恥btw 聖誕快樂

你唔色
老婆

有

我都係

你仙有

出乜

玩r6啦87

冇點識

埋了

唔玩

賤

咁應該未聽
但呢首loop 咗我好耐
我好耐之前聽jj loop哂你講個d
仲有聽緊汪蘇瀧 不分手的戀愛 萬有引力 一笑傾城

唔敢？

yes

你埋未

佢唔捨得

唔聽大陸仔 金莎聽過排

飲水

講得太好

dllm 聖誕快樂 記得溫書

佢有才華啊

神廢幾時棄登

我夠有

書都好溫...

就快整好

應約之時

瞓先

傻仔先溫書

整咗大約5-7成到

整比我

姐係乜 文盲

做咩

咁唔溫囉 仲唔訓覺

我都唔明

Gnight

訓啦

ok 地址

仲未exam完咩

唔瞓啦 溫完書抖緊

少就飲

我叫你

我都木

shuuuuuuuuuuuu

屌

吹咩

反彈

ok thanks

睇你名成日認錯我自己

執粒果陣

..

咁你繼續exam啦

飲

好有心思

書都好溫

閘左

我真係整左張雪花

返學就唔講野了

同緊我講

屌你 [black]bio唔係人讀[/black]

埋左？

坐咗係到幾個鐘 手作仔 係慢工出細貨

叫我雪雪ok

花花

咁都估到勁

我手工好差 摺紙都唔掂

食女
背棄老婆？

我bio5

升仙呀

我中意摺紙

木就木
咪煩

差好遠喎

你都飲水

都好

沒朋友沒同學

你著番對鞋先

屙緊尿

非非

我都沒

好惡

不嬲都係叫花花

woho
食女
點夠你玩

哦哦好啦

你有
枝xxx

以前的名

有善

我有鞋 只係不是自信鞋

飲返

雙非

你邊洗玩

你都有大xxx

我都唔知講咩好

恰毒撚...？

退登了

唔知乜水

嘩屌 傷心死人

你都有

Cap低先爽皮

好走先

木人會傷心

你咪cap囉

笑撚到收唔到聲

自己諗啦你

再見不再見

係囉係囉

肚痛笑到

互相攻擊好攰

聽日8半旺角睇熊熊都係38蚊

有無搞錯呀。。。

我黎

咩熊

笑撚死

好撚廢你真係

廢乜撚

柏靈頓

On99 咁都笑 好好反省下

神廢你估樓主請飲請唔請我地

哦哦
嘩咁平

....?

最好唔好

笑死

仲要朗豪坊

點解

有咩唔明

木錢脾人情

返到酒店了

幾好幾好 但會唔會起唔到身

......?

蘋果得啦

Mk

？？？？？乜

仲有3個半鐘 而加沖定涼洗個頭就可以出發

無了

咩無

點解出街前要沖涼

瞓了 聽日可以開始畫畫

唔飲水唔好去

早手十

飲完先訓

抖

靚呀嘛

-0-

...哦 係架咩

順便可以去溝仔

？？

有料。。。。。。。。

=0=

._.

邊有人會準時 笑

WOHOOO勁

仲有幾粒鐘要起身

早抖啦

冇飲水變成咁

抖未你

早抖
你啲字好細

你都溝女 同人草心心

草緊啦邊洗你教

下..............

訓了 早抖雪寶

乜野心

好啦 我瞓了

早抖蕉仔

同我草

一關燈就有蚊係耳邊

係我

你都草緊

拍死你

你又知

黑心到

咩野黎

這裡沒秘密

你冇？唔信

講比我聽

我係咁賤

你同人草緊

大家咁話

Very good

我g

快講

你點知

講乜

咩黎

木
木呀

Sc

唔用依d mk野

無玩

55

咩秘密

我自己同自己玩

問多個問題 好多時聽人講野都會覺得難聽過粗口
因為d人講說話唔識睇人睇情況 一味懶理性
雖然有時睇似事不關己 但都會覺得聽到好唔舒服
應唔應該提下人 同人地講返咁樣講會令人唔開心
經常都會遇到 係咪我對說話太敏感

你覺得冇人g呢樣野？-.-

下....
又咩事

心靈咁脆弱唔好問人意見 真心

睇邊個啦 好fd好fd我會提 會講番咁樣會唔開心

咩嘢....

Mk乜 我冇朋友

沒事

oh。。。。

Say...

Ha

快退登

講咗先

9up

扮。。。

想點呀你地

我都想知。。。。

等糞

爆響口

講啦快啲

真係9up

又呃了

Jay首對不起好正

賤到

你都g扮乜

傷心的總會任性 灰心的總會用氣力

都唔知你up乜99

講呀

幾百年前

小學聽

咁蒜

為著是浪漫的愛情

我有病

講

如果一邊係情緒有問題既人呢 搵人傾下呻下
見唔少做聆聽者既都係想快快手搞掂覺得冇事就算
好多人都唔會去理解人地心情同諗法
係有情緒問題既人抵死？其他人冷漠？定只係社會錯呢？
見到身邊好多時係咁有少少感慨 少少唔開心

唉

蕉仔

有病唔係抵死 但一個正常人係唔會想成日聽負面野 每個人都有極限 同你親啲最多忍耐啲
難聽啲講朋友一場點會特登注意你諗法 再最尾只會逼走哂啲朋友
有咩掉哂係5p台就岩

請飲未

多數2邊我都唔熟 只係咁岩注意到咁既情況
甚至可能聽既一時半刻都未有感覺同有即時反應
只係我對某d說話好敏感 因為我覺得唔講得
可能有人話唔想聽就唔好搵人講啦垃圾傻鳩
但代入身分去諗下呀 如果係自己最好朋友/屋企人
佢地有情緒問題 有人同佢講講唔適當野
令佢地情緒激動而出咩意外又會點諗

點解咁講...

2邊都唔熟聽完就算啦
蕉仔唔好咁易擺咁多嘢喺心

又扮 嬲....

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

原來lihkg已經一年

你同人講啦

屌講咩請飲wo...

又咩料

搞掂咪有得霸氣情歌囉上啦電車

引擎是你

你地班pk

係咪仲太遠

話咗你係個有趣嘅人

油魚天空中盤旋

點解咁講呀 我完全唔知啊

咩有趣

有趣卡？

下-.-我係咪太outdate

向前是我

豬豬

起飛了

唔識架喎你

無

好啦咁

有料 唱比人聽未

唔記得算

感動4

唱比你聽

。。。？

可能係我問題 重要時刻會好緊張每句說話
好驚講錯就會害到一個人 但原來好多都唔係咁
咁諗好似好舒服好多 就算有日我講錯野
都只係變返個普通人 係咪咁

我唔想比人打

冇野了

Woohoooo

自己就是一個有趣

On9 d問句 係咪識我 ？

唱愛我啤酒

木人會打

。。。。。。

你會愈多步係好事 但其他人都唔代表有問題
如果有情緒病既fd同我講呢啲我緊會小心 但你小心得幾多次 你唔覺有問題既句係佢眼中都可能有問題

召喚鞋仔

笑

驚

點解咁問

愛我啤酒

唔可以係識另一個架咩

你上面講個啲嘢 就問下

唔知 。。。

你地唔想比人知？

唔。。。你點知嘅

咪害人啦屌

訓唔著 決定直接去返工先 唔訓
可唔可以keep著9up

估 開唔開心先

幾點番

食花生

會死

點估

下....害乜

又唔算好上心 只係咁岩諗起呢樣野
但又覺得好出奇 唔係好多人好關心自殺問題咩
點解冇咩人會諗住由自身做起去關心身邊人
說話係要學一世學問 唔係話唔想就可以成世鳩up
好多人誤將言論自己當做講到唔洗負責既藉口
有時真係唔可以怪晒社會問題
每個人都有責任去面對自殺數字愈來愈多既問題
話事不關己既我黑心講句 第日遇上問題唔好喊
係自己拎黎架仆街

講緊乜

未答我

可唔可以私底下講

好多人（？）

想扑你

返倉務 但唔係辛苦場 所以都ok真係冇心情訓 當調節返個生理時鐘

係care自己重要既人姐

關心身邊人 你講得啱嘅 所以我話我都會同人講小心啲講嘢 不過你又控制得幾多個

點私

唔係

你都知 扮乜

港乜

你認得我！？

。。。

冇野做 唔訓坐係到都辛苦

你點知 可以點搵番你 我搵唔番你

其實冇乜特別姐

都有幾個，幾開心

記得你話我名好靚

我係個懦夫 直情唔想多事去理新既問題
見到人地有情緒問題 我唔會再想主動去關心
我承受唔到太多 都接受唔到一次次投入同抽身
希望冇人會怪我自私

飲杯咖啡先去開工 我又開始覺得自己好失敗要轉工真係好慘好煩

係

開心

加油呀 你有去再搵工轉工都好好了

why
del左？

tg咪得 我估

唔會 放心 怪你既代表佢仲自私

你搵番我

立即放心

唔認德
正係見到你名

好多謝你 好多野有時都唔知點開口同朋友講

淨係對最親既幾個人關心 其他既選擇唔去理
諗起細個有人同我講過幾句說話
人用6年時間學講野 60年時間學點收聲

對，我記得你d po

而係你都理唔到咁多

咁串

樓主洗咪咁緊張 好小事咋喎

唔驚。。

冷靜

。。？

閃了

訓未

有冇人阿

你地訓？

HELLO呀